[陰謀論維穩] 有冇諗過泛民有心搞到香港更獨裁化,迫到英國出手

真正引蛇出動
突登開撚晒城門等共產黨入黎令香港人權倒退幾十年同更加獨裁, 迫到英國要出手做看更或哨兵

相信我，英國已經完全放棄香港

咪on9啦，泛民班傻鳩邊有咁高智商。

鬼就一定有
但你講話全個泛民都係
我只可以講一句on9

用突登開城門比喻唔係咁好
用突登棄守城門可能好D

點解要同所有行動派割席呢
因為你一勇武, 就係班勇武行動派打撚到班建制派仆街
如果出現咁既情況, 英國就唔會同情你香港人

而家泛民同晒所有行動派割席,
姐係打撚到班建制派仆街/流血呢個情況就100%冇可能會係香港發生
可以100%保證英國會可憐你班香港人

當然可憐還可憐, 幫唔幫你又另一回事啦

嗡北京攪低端人口果個係咪泉共份子？

我信，英國剛剛出手了，就是派前首相David Cameron負責一個約十億美金的先導基金投入一帶一路項目：

共享支那榮耀

本土先係
咩都冇撚做過
無為而治

高估左佢地喇

將來歸英